"李嘉誠咁有錢都要做啦"呢句點駁

唔知點解成日無意中都聽到呢句野

搵個好窮又唔要做嘅出黎駁

李嘉誠係返工點人做野

想睇即刻駁嘴點駁

人比人比死人

你又點知呢個誠哥係真定假

你咁博又唔見有錢過李嘉誠

你做咁耐唔見你做到李嘉誠

個個都返工 唔通個個都想返工咩

佢有大把手下幫佢做啦，洗撚自己落手落腳

人地叫管理唔係做

哦

我無錢所以咪唔做

李嘉誠on9姐 唔通我跟佢on9咩

有冇聽過 郭炳湘咁有錢都要做
人哋半夜三更上去驗樓
新地啲樓先咁好

好似佢咁撚有錢 我又唔怕做呀，
最斃做極都咁窮呢

人做咩 你做咩丫 問

我就話
新界啲牛都要做啦

佢返工係個人興報

人地一分鐘搵幾多我一分鐘搵幾多呀

收皮啦
人講你又講

乞衣

呢個ok
幾mean

李嘉誠都要o屎架
你同李嘉誠咪一樣，始終都會死

佢為興趣 我為生存

人地話:李嘉誠咁有錢都要做啦

我就話 我窮過佢所以咪要做囉

李嘉誠有選擇權決定做定唔做，佢唔做大可以放手其他打理，但我無得揀一定要做

咁你做完係咪好似李嘉誠咁有錢呀？

我又唔係李嘉城✌️✌️

李家誠返工係睇住你地班奴隸幫佢做野咋

所以呢句野聽親都好"銀"耳
啲打工仔當自己同誠哥同一個level咁
想將自己變成奴隸呢件事合理化

誠哥做一分鐘搵幾錢你做一分鐘搵幾錢啊

每次一見到'我就話'就笑到痴線

即刻駁嘴

個個有錢都要做 唔通個個有錢都想做咩

我就話
李嘉誠就得一個 幾時先輪到你

我唔會做慾望既奴隸

佢唔做我邊有身家分

我就話李嘉誠得一個 點用黎做準

maslow hierarchy of needs

你老母夠日日做啦，又唔見你變有錢仔

關我撚事

好學唔學

見到上面成堆真心駁嘴
果種柒味簡直

有得做皇帝點解要退位

誠仔做一日等於你做十年

個個都想做李嘉誠，唔通個個都想做李嘉誠咩

番六日，13.8k路過

李十X做係為興趣

你做係為生存

因為冇人厭錢多 完

佢on9啫

人地返工係享受點人既樂趣
你返工係被人撚
點同？

人做你又做，你估你係李嘉誠呀

你又未做過李嘉誠 你點知佢一日做幾耐同做咩
人地hea住做又話你聽

條條大路通羅馬！

咪傻囉

誠哥呢D定海神針黎架 , 一日無返工就會有流言流出黎架啦

佢做嘅係為自己賺錢
我做嘅係為19公司賺錢
我屌你老母啦

Ps. 我真係對人咁講過

有人話「李嘉誠咁有錢都要做啦」
我就話「人人都返工 但李嘉誠只有一個」
唔講咁多 即刻搏咀

佢想做關我撚事

佢返工做人 你返工做狗